杜生，點幫得你落呀？

一開始講到個女仔博上位博見報

點知原來你員工豪仔真係拖人咁耐
話10號出
去到24號先出
其間14日已讀不回喎大佬
俾著任何人都心急掛
唔係個個好似你咁有錢唔旨在個9000蚊

你員工仲要改入數紙日期塗白
俾人發現就話甩色喎
犯法嫁喎

真係誰大誰惡誰正確？

記者主動問佢有咩JOB做
佢先話有幾間未收到錢，唔係針對你一個

杜生，勸你炒鳩左個豪仔啦

有冇睇架
豪仔總經理唔鬧得

無人要你幫
不過大家做野都係有問題
咁著緊咪唔好睇

純粹覺得虛假文書好嚴重

有冇咁撚橋？
你用文字同人講4月4日出左糧
之後張入數紙個24又咁岩冇左個2字
俾人發現就話個2字甩色
有冇咁橋呀

係大家對所謂名人太高期望
呢啲料都當花生食
所以人地先成日食名氣飯 博上位
講真呢啲招出黎做野成日都見

如果真係偽造文書 唔單只俾杜生炒
坐監都有份
推到有真相

雞還雞
整容還整容

今次件事結論係杜生又柒又小氣

杜生平時屌中共夠大聲
搞到唔少連登仔一開波就盲撐左先
而家出晒事 搞到大家都落唔到台
睇下杜生點回應好過

夠膽係連登反杜
小心被五毛

仲要小氣到爆人騷價 第時條女想同其他公司開高啲價都唔得

呀澤黃絲唔屌得架

條女都幾慘
應得嘅人工俾人拖左幾個月
已經好聲好氣問個豪仔，條友做嘢又冇交帶
又俾杜生不明不白咁開全名黎屌

其實杜生自己何嘗又唔係博出位
只係佢自己本身已經有啲名氣
尤其是一有政治野有位入就出嚟抽水
係咪都第一時間鬧咗人抽咗水先
自己有冇出錯，唔會諗
對件事有冇幫助，唔會理

呢樣真

一單還一單，車厘龜on99唔搵杜生搵記者係一單，下屬偽造文書係一單，刑事野杜生唔好屌一鑊就算喎

杜汶澤大聲真係真理

講真
呢d賣肉錢都唔係易賺
又要俾人笑係雞
咁都要拖人糧真係...

真

可能到最後
係HSBC部西機印鳩歪
大家super打和

咁其實直接打比杜生咪得，點解要特登放料比記者

9000都接，追糧追左咁多次
其實都證明佢真係需要呢9000蚊
唔係個個都好似杜生同連登仔咁有錢架嘛，何況呢啲係佢應得嘅人工

9000 我話知條數大定細
拖糧正仆街啦

正一閪老闆，間野係自己就要員工都當間野自己有份咁。
點鳩解遲出糧仲要同你客氣？

人哋咪覆咗個2字甩色
睇嘢睇啲唔睇啲

佢咪一直有聯絡嗰個豪仔囉，根本係個豪仔做嘢冇交帶，你都唔會為咗$9000去打俾你頂頭老細啦，其實佢同記者呻根本冇出到新聞，係杜生個小氣精自己出沖出柒咋嘛

咁又話咩4號出屌你老母

比人懷疑改圖依下真係柒左
杜生請唔請IT狗
下次讓專業的來

杜生同記者講係4號
豪仔搏大霧定PS無人知，但係呢條友做嘢冇交帶就一定係事實

可能有爆料費

人地話伯母300蚊過夜呀
人地講就信

唔係需唔需要問題做野出量係應該，自己錢緊張係正常，正常派4000蚊班撚樣日日開post屌未收到一樣想快d到手好正常姐

自己睇圖6啦
咪就係講緊「張入數紙甩色」
但係佢用文字都同人講4號入左
有冇咁巧合

屌你 個個出幾百萬堂 出少幾千蚊撚知咩
我又日理萬機 得鬼閒覆你whatsapp咩
體諒下做老闆既辛苦啦

連登仔有無同理心架

連登仔你話對不對

佢講緊好幾間公司未出糧
唔係針對杜生公司一個
但杜生自己衝出黎

如果打比阿杜生之後
杜生:我咁撚疊水你驚我走數呀???
你係條女既話可以點算?唔準諗即刻答

人地講左係記者問佢有咩JOB佢先答話有幾間都未收到數, 但實情係點就得條女自己知

捉埋個豪仔一齊出黎道歉啦杜汶澤！

杜狗拖人3個月大聲夾惡

我相信會whatsapp問唔會直接打電話問

可能豪仔句「問左 杜生 4號出」
其實都係假 ，根本冇問到
之後自己PS張入數紙扮4號入左

杜生再問返豪仔
豪仔就同佢講 4號入左數啦

杜生就怪個女仔

如果whatsapp問, 跟住應該會好似阿豪仔哥咁柒多次

條女根本冇新聞價值，亦都冇人會覺得杜汶澤會爭人$9000 ，根本喺杜生俾個豪仔fake 左，以為道理係自己嗰邊，柒唔切咁衝出黎屌人

事實係未入

見到杜文澤 平時開口埋口都係粗口 好撚做作 以為好撚型 其實柒撚到仆街 仲要條撚樣冇腦

人地已經直接同佢手下追數啦
唔直接搵人老細都係錯咩

杜生: 屌！呢啲嘢你問我秘書啦！$9000你驚我走你數咩

我有話佢錯咩

杜生又柒 仲要柒幾多獲呀傻仔

杜汶澤正仆街

可能連登仔個個都係高層 可以直接質問老細
我出糧 請假都係經hr

今次個豪仔累到杜生柒咗 杜生咁小氣會唔會嬲到仆街即刻炒咗呀豪仔

佢好似係TALK SHOW講過自己唔撚係揸數, 講錢搵番呀邊個邊個

咁柒要推

9千蚊你都要特登打黎問我追? 下次唔駛旨意再合作 再叫同行封殺你

潛水咪得

偽造文書咁黎陰鳩個老細
唔炒講唔過去喎

咪答佢問左喇佢唔覆我所以先問一問你，想了解下大約幾時比到我我要計一計返數

唔係你
隔離有個杜狗打手死撐話條女唔直接搵杜生先
就咁同傳媒公開就係佢問題wo

係嫁啦
佢一聽到件事就火起
根本無了解件事
又唔問下女事主
直接屌左先
依家換來只有柒

杜生EQ低，好多時小事化大

好老實講

我對條「隆胸」婆無咩好感

但今次杜汶澤真係好撚仆街

第一, 佢d細做野閪, 屌你出糧都要三催四情, 自動波啦下話?????

仲衰撚過地盤的大判二判拖糧

第二, 你老味未搞清楚就開post屌9左人先, 你估你搞網台大撚晒咩
你條channel仲屎過笑波子大J架ja

第三, 記者不嬲係鐘意搞屎棍, 制造話題
人地幫你打工,你唔幫自己員工不特止, 仲夾埋人地前經理人一齊屌9佢, 叫人唔好接佢job?????
一d大氣量都無, 洗完人就唱9人, 仲衰撚過689,藍絲 仲學人做大佬

柒極都大把連登仔撐奶哂鞋底

呀澤黃絲黎 唔會錯 唔該樓主講野小心啲

你做奴做到傻撚咗

今次就撐條女啦

咁你搞清楚你間咩公司同人地間咩公司，你有冇個老闆電話人地有冇個老闆電話，你同人地性質情況唔同唔好拎自己黎做指標

給我推 往死裡推

我覺得係反雞先於撐杜

杜生咪又係靠嗰幾句對白呃飯食，個個覺得佢講D對白好笑就當佢神咁拜，有政治野出黎講兩句又氹到班連登仔吹奏佢，反正自己喺大陸冇市場，拍戲又唔掂，Viu D綜藝比佢講下D18+野就個個覺得佢破格係偉人

本身唔中意隻雞
不過原來1月尾拍野，要到成4月先出到糧
4月頭追都要到4月尾先入數
得個9k呀杜生銀包出cash都得啦，點解唔抄數？

本身單野就杜生7，但入左錢冇check隻雞自己都7，打和super

杜狗正宗雞蟲趙完鬆咁款

杜汶澤 豪仔

會唔會夾埋一齊做炒作ja

棋高一著 雙贏

改日期 虛假文書要坐幾耐？

呀澤都係跟行規姐 唔怪得佢

假冒文書

杜生必須嚴懲豪仔，還返一個公道俾條女

等睇連登仔同杜生洗太平地

換轉件事當事人係Renee 佢會上曬身咁撚惡?又話人地9k 又話想同人傾合約乜乜柒柒
佢見條囡觀眾反應差 youtube俾人係咁鬧 先擺明睇人黎恰
結果依家自己要食返

張圖最底唔係寫 24號 個2字無咗色

追完先評啦老友,
依家係阿杜生隻馬仔豪仔哥係4月24號先過數比條女

唔小心整污jo左都比人屈 呀澤真係慘

呢單嘢杜狗柒咗喎
咁緊火唔查清楚就屌得咁快

一單還一單
你條撚頭又俾我撞到你
點呀扮有錢仔唔玩陀螺依家扮判官呀？

我話OK就OK啦

又炒車

合作拍個轉數快廣告咪落到台囉

唯有希望佢都唔好俾贊助商遲找數喇

佢係on9唔識做人同想上報姐，佢既情況有老闆電話真係應該直接whatsapp問老闆先做左既話如果個老闆照拖呢單野再咁爆左出黎一定唔會比人話on9

條女好搞唔搞搞呀澤 個九千蚊都吹吹貢 明知我地連登呀澤最惡

杜文澤呢條撚樣幾時先仆街

好在我個腦仲function 到
估到部機唔會咁橋個2字冇墨

豪仔搏大霧誤導杜生四號入咗數，杜生以為自己有道理啱晒屌柒條女呀屌你！

記者朋友又然
圖文並茂大把野寫
再加個疑似虛假文書

杜生成日講 同豪仔一世人兩兄弟嫁喎呢穫點收科

同埋連登仔講野記得戴頭盔
如果唔知真假 唔好亂咁話人造假文件
告番你誹謗轉頭

利申 同車輛保持距離 食花生

真係打比呀杜生
杜生仲唔即刻 facebook 開 post 屌咩

推到佢出嚟同人道歉

講得無錯
我就杜生fans黎
但柒要認打要企定
你伙記做錯野/有野隱瞞
你唔去查清楚先就妄下定論
仲開埋人地人工幾錢
杜生我知你不嬲直腸直肚
但如果真係豪仔做錯野/呃你
你應該好好向車厘龜道歉
咁先顯得你有大將之風

睇圖6啦好嘛？
都話佢用文字同人講4號出左
點知原來一直未出
拖到24號先出

會唔會文字同圖一樣咁岩係無左個2字

有咩點回應 上次佢屌柒吳文遠抄橋 最後柒咗都不了了之啦 佢最叻既回應咪深潛當無事

唔小心用小畫家畫走左姐 小事化大 屌你老母咩

啲人要護短一定搵到嘢講,都唔係以事論事

杜生唯一可以贏到掌聲既
除左隊阿豪出黎認係自己搞屎棍再道歉之外
仲有冇咩方法

帶頭盔方便話甩色呀
無人屌咪當過骨
有人屌咪話甩色

呢啲垃圾小人職場見唔少啦
以為呢啲叫醒目 叫走精面
呢鋪仲唔仆街

呀豪仔話 問左 杜生 4號出
姐係本身都要4號先出，成2個幾月叫唔叫拖糧
杜生話公司一個月幾十萬出糧嘛，個9k都拖2個月？

人地正常渠道問佢個總經理都比人無視
你估問呀撚屌澤 阿澤哥會唔會玩多佢一獲呀呢？
例如 笑9條女 9千蚊都問我拎 你無撚野呀麻 日日幾千萬上落 你當我好得閒

有咩野同個官講

推佢老母啦

On9港豬先會撐杜狗呢條看風使利嘅小人
講幾句粗口 咸濕野就收買到班傻閪嘅人心

我有我老細電話 公司website 都有老細電話

你會唔會直接打比個老細話 屌你出糧未呀？

根本點都冇得兜硬食 就算係個細既fake佢佢做老板都走唔甩 仲要大大隻字開post

今鋪想睇呀杜生點落台
豪哥仔仲有冇得做？

杜生呢件事真係處理得好差
唔怪得之成日得罪人

邊個官敢呀澤呀澤最惡

返工比人拖糧 好聲好氣問人追糧

結果比僱主網上公審 +批評埋人格，仲勸其他同行抵制唔好請
仲未計一堆傻仔未了解清楚淨係恥笑人整容

成件事都痴鳩線

杜生最能on9係乜都屌左先，都唔搞清楚先
上次吳文遠事件已經係啦

以為佢幾十歲又大病過，應該收左火...

啱，錢一日唔到自己袋，一日都唔係自己錢

唔係wow ching 聽講依行拖幾年糧好常見 係條女唔識做

個豪仔應該同車厘龜Deal job傾錢
無糧出搵佢好正常

杜汶澤今次真係柒到喊

好多人就係鍾意佢夠雷夠爆
點知柒完又柒姐

衰左仲咁撚串

杜生有光環

認錯都仲有得講既

傻閪偽造虛假文件係刑事， 要坐監

誹謗係民事咋， 最後比盡都係賠錢道歉㗎咋。

大部分誹謗嘅官司通常係用嚟嚇鳩人， 達到嚇鳩你目的之後，人哋就唔告架喇

誹謗呢啲嘢係燒錢遊戲嚟。
如果杜汶澤有心燒錢，就唔使唔出糧啦，ON9

我諗係杜生問豪仔出左糧未，佢就咁send入數紙俾佢睇，咁岩個2 字 印唔到，佢先誤會左係4號出左，跟住就串77話個女姐。

利申 試過atm真係印唔到成個日期

拖幾年叫正常

成日拎七十萬人睇嚟打飛機
講野又自大又歪理當真理

咁豪仔做野又係那西嘅

杜生呢鑊炒曬車 我都炒埋一份

9k
唔抵幫

我地杜生肯出糧比你執到啦 on9

對事唔對人
呢鋪條女真係唔算做錯乜喎
條仆街帶頭盔, 個2字甩咁大半
你睇唔到就當過骨, 睇就就話係甩色

幾年 咪玩啦藝人都要開飯啦

你估真係杜生負責成間野咩 過個數都要老細黎
9千杜生都唔恨啦講真
不過阿豪仔就真係柒到仆街喇 擺明蝦人賣肉拖糧

連登仔為左搏契爺一笑真係咩都up得出

十足連登仔咁，咩都屌左先

柒撚到

遲出糧就收聲啦仆街老闆，仲出post串串貢

應該係得2個情況
1. 豪仔唔做野 想兩邊呃晒 爆左獲
2. 所有野杜生指點豪仔作故仔

總之呀澤冇錯啦 咁撚煩

不如諗下點解你地討伐人地就叫有sense
你地有冇能力起訴佢先？
又唔關你地事
再講我都幾肯定兩個事主啲性格都係
「洗撚你幫」
佢地都係啲平時就話撚知你既人
唔通你地你度屌佢兩句就嚇到佢？
真係咁唔鍾意就罷睇
唔好係度覺得話人地就會聽你意見先得架
出面真係大把公司做野求求其其又成日偷雞
又唔見你地去檢舉人地？
就係因為佢地係名人你地先會當花生咁食
但好老實講你地對呢啲人期望好似有啲太高
成日一廂情願以為人地係點 應該要點做野
其實一點都不關你事 仲要人地自己依家做老闆

先唔講係咪真係無左色
但係要幾ON9先會為左份工、為左補鍋而走去犯法

杜生大大聲屌鳩人咪一樣咁柒

唔係話杜生啱
但呢行拖糧拖返一頭半個月好正常
唔係話佢無錯，但車厘龜都唔洗放上報紙嘅，係行內都知有呢啲情況
講到尾都係搏上報

whatsapp係打少隻字姐
原本想打24

對事唔對人
呢單嘢咁樣公開屌鳩車厘龜
點講都唔啱

自己仆街在先

奶西

咪就係條女問，佢知自己柒咗咪話無咗色囉

點都有d責任啊話曬間公司係佢，下下八字膊邊個夠膽打佢工

人地夠話你老母一舊水任屌，你信唔信你老母收咁貴呀？

遲出糧就點都講唔通啦 話撚知天王老子

出糧係責任黎 仲要人追都唔屌得你呀

無人問咪當4號
有人問咪話甩色

以為咁樣好醒目好精

連登再一次炒車炒撚到天翻地覆

比佢玩還比佢玩，未了解直接話人拖量又一回事喎

無色係成行打直無，唔會無一只字

拖幾年叫正常，分分鐘幾年間公司都執左

咩都屌左先咁點呀 咪型囉

推到佢出嚟道歉

你咪撚on9啦

豪仔今鋪真係玩鳩死杜仔

虛假文書要坐幾耐？
今次大劑啦
平時屌人屌得咁開心
你都有今日

甩色邊係咁甩

無睇條女點同記者講
就咁whatsapp對話都算好正常
但杜生就好撚串囉

係拖糧喎
無講錯

做乜鳩, 講事實都唔得

杜汶澤幾時令咁多人對佢咁有期望

條女出左相係ebanking 24號先收到錢喎

well said!!!!

其實係 有睇呀澤post都知最尾仲祝福程小姐

字幾時會用只黎做量詞呀?

冇錯， modelling job幾個月到半年先出數係好平常

咁玩法豪仔咪死硬 令老細出醜罪加一等

係我就攬豪仔再將所有野攬上身道歉算啦
咁先有大將之風
無理由個兵做錯野第一時間推個兵出去死先自己保命

杜汶澤串鳩程美段

呢個po啲人係未炒哂車？

杜生D契仔一唔夠人講就繼續屌條女

條女會唔會埋警?
24變4
雖獨係個2甩色

勞工處有例
工人離識後必須於七天出糧

係連登呀澤唔會有錯 有咩要講你可以過香討

推到有跟進

唔撚係咁柒呀?

似係用塗改液/帶+PS
但都唔P埋走個半邊係咩玩法

改圖都改專業小小
成個正方型係到肉眼都睇到

10號比枱頭4號入到數

想知可以點了解 已讀不會戶口又冇收到錢 出糧出去另第個平行時空？

又拎行規黎撻人 行規做義工添呀奴才

入面都有人一早屌杜生既
不過炒車既係多數

屌你老母拖糧仲串撚柒柒

問Mr.借左時光機

其他人可能唔得 但呀澤得

屌你老味 遲出糧都老奉咁仲要唔撚講得

咁最後係咪有拖糧？

無得告啦，
只要佢毁滅左張正本，
無人可以證明到唔係甩色，
佢又冇用張入數紙黎呃人錢，
或者用來做任何formal 嘅document

杜生契仔開始洗太平地了

今次件事令我覺得兒登仔仲有得救
起碼唔會為咗反雞而去盲撐杜

爆人地job價真係好仆街

樓主仆街啦
連登教父都夠膽反
而家杜生隻狗2ndhalf衝緊入嚟咬你
又鬧大家無打過散工接過job㗎啦
樓主快走，我幫你頂住

開頭你話人地唔識做
咁易就同記者講. ok fine

喂大佬. 你依家咁樣借啲意借走個2字
搏人睇唔到就了事
睇到就話係甩色 (好明顯尊登留少少2字出嚟啦)

帶晒頭盔咁樣仲要大聲屌人
呢鋪真係要屌出聲, 做老闆唔代表可以咁

最好係咁 不過一樣有排笑

杜生係呢行都叫老屎忽，咁都將件放上網同個後輩計，你話正正式式出個澄清都話，咁樣直接人身攻擊都幾小家

柒咗先返甩色

杜汶澤本身就肯定唔知情架啦
係豪仔唔知佢係真忙定當條女好恰撚鳩佢姐
呢d咪盲拳打死老師傅

我都試過比個管數出量拖我量，我係whatsapp問完佢話今晚過之後冇過，ok比多幾日你之後都冇過咪whatsapp婉轉d問老闆最後當日唔夠2個鐘收到錢就唔係你果d屌你出量未咁極端囉，呢d睇你識唔識做人同點樣講野既姐，如果佢咁樣做完個老闆照拖呢單野先再爆比記者知有哂whatsapp放上黎成件事會唔同哂

假返單野冇明星份 根本一眼就睇到邊個岩邊個錯

你個名

真係蝦人冇見過入數紙咁

agger

你都戇鳩，
而家我幫佢講好說話咩，
我講個事實咋，
事實都唔講得啊？！

同埋都係講事實
好溫和啦講得

帶豪仔去澳門卒甩個2 字

三個月叫好正常嫁喇
拖一年都會時不時出現，特別係大節目，啲大老細遲遲唔過數

原來人工得咁少，唔怪得唔簽約。賺果少少錢，就要響個節目拋波，雞也不如，間中被言語性騷擾。呢啲老細點跟得過

操到咁大隻
去櫃台叫人整過張比佢得唔得

仲有個不斷重覆同一句既唔開名啦

其實都未必 呢d野要check好易
只要拎到CCTV睇到邊個同幾時去銀行/櫃員機入數就得
再對口供好易搞掂
只係冇人會玩到咁癲姐

係銀行出錯，唔關杜生事

杜生柒咗就梗㗎啦
我反而有興趣知之後佢會點做
自己頂?
推俾豪仔?
潛水?

唔係
依行係咁架啦 條女唔撚識做人姐
為個9千蚊搞到得罪人
唔出咪唔出Lo
人地都叫比個機會你出鏡 都比人識啦
人地都無叫你比返錢佢啦

臭雞VS老油條

好睇呀

識做就真係加個多零再話打錯左個銀碼, 搏條女收聲

咁最後佢有冇問左老闆先？
你仲未明我意思係？如果佢有咁做都照拖先再發生呢單野比記者知有哂whatsapp相成件事唔同哂

靠惡蝦女仔真係可恥

唔好話9000蚊

係我份糧幾少都好，你夠膽拖數，第8日勞工處記者小額錢債乜都報，大家平等既。

24 變 4 都得

呢個解決方法應該最好

依位巴打有見地 我係條女真係比返九千杜生 教左你咁多野為左少少錢吹吹貢 杜生肯出返糧比你仲想點

咁都唔係話唔放得，件事又咁多人留意，只不過係話佢搵野刷存在感姐
不過同行睇就覺得佢多餘囉，個個都係咁拖
而且真係唔會再搵你做野囉一陣又俾你話拖數

中共都唔敢係個月歷到飛走6月4號啦

公平d睇
張收據似部機問題
有半個2個係個4前面

利申：前銀行狗，大貓機成撚日壞
唔太像專登整出黎

第一張圖邊個send

上網一睇咪知幾時過數
睇乜cctv簡單複雜化

大佬, 條女講左話係記者問佢呢排有咩job, 佢答話仲有幾間公司d數未收到
當然事實係唔係咁真係冇人知, 但你死都要jer住有冇問過阿杜生先, 其實你係唔係打手黎?

豪仔會話唔記得邊間啦
次次都去唔同銀行

點講都贏

不嬲覺得杜生濕濕鳩鳩
十號波完左嗰日係facebook叫員工唔洗返
搞到好似做show咁
人仔古仔低調得黎又型

啱包容下啦

又黎
聽聞阿豪係公司總經理黎 總經理都唔應人

你都岩既
係條女唔識做人
人地杜生裡都叫比位佢上
佢就為9千蚊同人反面
其實人地都叫比機會你做野 比人識
唔係撚有人識你用你咩
你唔多謝人 仲掉轉頭反咬人一口
抵佢比人封殺

用返我係隔離post講既野廢時比人話我撐杜生

公道講下單野唔好盲撐同盲反，條女出既相4月頭開始問，問左幾次，到今日收返張相又會咁岩冇左個2字，個前經理人話杜生4月4入左數比佢有冇咁岩呀，最後原來係4月24先過數比人，果個管數阿豪有冇係張相做手腳得佢知，但係條女唔去問老闆先就直接爆話人地拖量，如果老闆唔知情下係個員工自己拖拖下咁做野咪=屈個老闆拖量，成件事道理就係條女度，但佢用錯方法未清楚了解就去爆料，呢行唔識做人注定冇運行，仲有話咩9000咋下果d跟900蚊都要出嫁啦有做野就要出量嫁啦，如果係你地比人拖量人地彈句幾千蚊咋下你地會點？派四千今日都未收到錢果班日撚日開post屌啦，更何況而家人地返工出量比人拖
最後就係兩邊做法都有問題一個就為見報一個就衰左仲去串鳩人係咁強調9000乜乜乜其實幾難聽

中共唔敢 呀澤敢 呀澤>中共 撐杜撚又贏

佢whatsapp 同人講係4號呀
部機整都好, 佢整又好
佢係有心誤導人4號出咗

佢係想人地就咁當4號就算, 發現咗先話係甩色

點兜呀大佬, 咪撚玩啦銀行狗

一樣還一樣
隻雞唔做呢d 做得d乜？你想佢分析大市走勢定預測天氣？

條女一收線
就畀杜生擺上Facebook公審

唔怪得搵唔到篇新聞

其實好明顯用左塗改帶塗
好撚9

拖鳩人糧仲大聲夾惡
9000蚊唔係錢？？
人地好聲好氣去追自己應得嘅糧都俾你開post屌
你一早出糧人地都唔會搵記者啦
垃撚圾

豪仔偽造虛假文書, 推到佢坐監

其實條女好正

小畫家個塗改帶呀?

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

係佢太快行左呢步姐，用返我隔離post講既野廢事比你話我撐杜生
公道講下單野唔好盲撐同盲反，條女出既相4月頭開始問，問左幾次，到今日收返張相又會咁岩冇左個2字，個前經理人話杜生4月4入左數比佢有冇咁岩呀，最後原來係4月24先過數比人，果個管數阿豪有冇係張相做手腳得佢知，但係條女唔去問老闆先就直接爆話人地拖量，如果老闆唔知情下係個員工自己拖拖下咁做野咪=屈個老闆拖量，成件事道理就係條女度，但佢用錯方法未清楚了解就去爆料，呢行唔識做人注定冇運行，仲有話咩9000咋下果d跟900蚊都要出嫁啦有做野就要出量嫁啦，如果係你地比人拖量人地彈句幾千蚊咋下你地會點？派四千今日都未收到錢果班日撚日開post屌啦，更何況而家人地返工出量比人拖
最後就係兩邊做法都有問題一個就為見報一個就衰左仲去串鳩人係咁強調9000乜乜乜其實幾難聽

杜汶澤串鳩程美段

#122 既圖5係 4月24號先收到數,
想問下除左恒母之外, 仲有冇邊間會咁耐先收到數

杜生你自己係fb同人道歉啦
屈完人就唔該認錯

拖足3個月 期間不斷問 24變4

垃圾杜生你仲有資格話鳩人？

#adore我想入杜狗公司學野 我倒貼埋人工都得

一開波玩低俗玩敢言
一個許志安就原形畢露,
家下仲要玩小氣針細路女

佢自己都識講撈左廿幾年,
屌你扮有地位又扮唔到氣量
扮敢言又淆低

話冇左入數紙正本點算嘛
咁成件事一開始係阿豪話老細講4號
之後就更正返係24號 睇到邊個入咪知個大話個源點係邊囉
話唔定根本就係阿豪自己入自己作故事嘛
一個CCTV影到佢咪可以直接收佢皮囉

應該係24號入錢
阿杜問豪仔幾時入
豪仔直接SEND張甩色入數紙比杜，冇直接答
咁阿杜睇錯咪以為4號入左
咪大大聲屌返條女
事實係24先入

豪仔做野太奶西，講野又唔清唔楚
比蕉皮老細踩

豪仔以為咁樣做好撚醒目

其實老老實實唔好再討論改圖唔改圖啦
條女係whatapp咁問擺明鋪後路
張圖係真係假根本唔重要，幾時入呢d野上網一睇就知

咩野黎嫁 同我卒甩佢

啱啊，有位上
應該要倒貼9000比杜生
多謝比佢上YouTube

其實唔會有人care條女識唔識做 日後有冇人敢搵佢做野 作為旁觀者純粹覺得咁都搵到位支持杜生而攻擊條女既杜生fans好搞笑 大家都知道理係邊邊就ok

睇杜生個死款都係深潛當無事發生

2ndhalf 會唔會係佢老婆

淨係講一句遲出糧就已經收杜文澤皮

唔好講咁多野 你唔遲出糧就咩唔會發生

杜生要型 講野要夠大聲 要夠多粗口 打字要最大隻
道歉？不了

杜生亂屌人已經輸左

個長方形肉眼都睇到

又抄車

咁虛假文書又係咪都好正常呀行內人士？

請埋啲垃圾做admin

張圖係偽造文書
唔重要?

又潛?!?!?

感覺上 杜生自己今次都炒埋一份

杜生你不如叫廢柴吧啦
拖人糧又爆人show錢又特登搞大件事出位
操到咁肥又點，行為仲咁濕鳩

杜你老母生咩
廢老一名
冇料扮四條

啱應該叫條女貼返九千出黎，出糧比你係人情，唔出係道理

炒撚左豪仔，請條女頂豪仔個位
條女反擊列點point point 有力，態度不亢不卑，做野幾有交帶，反擊前仲會通知聲豪仔，做幕後好過賣肉啦

炒硬 4號邊24號

兒登仔一見人整容就屌左先
都唔知拖糧關個樣咩事
如果係咁咁班反社會毒撚應
該帶錢返工

連登仔唔撚會理事實
只理立場
杜生就要撐 車厘雞就一定要屌

我一路無講過佢虛假文書無問題
我只係想講拖呢個時間好正常

見大家成日講到條女咁玩就會收皮
一黎條女就已經冇乜野撈架啦
二黎爆左呢單野估佢個ig follower應該都直線上算升
黎緊人多d做下KOL都隨時好過而家完全冇人識
所以話佢唔識撈都幾肯定係假 道理由一開始已經係佢到
佢係最識撈就真啦

得罪講句，佢未開呢個網台之前都覺得呢條友幾搞笑，佢以家d片為爆粗而爆粗
好無修養下

現代社會唔洗 係連登對住杜生就要

班五毛仲提黃絲 out唔out

杜狗肯道歉嘅講真唔係無得拆
柒咗係真. 真係唔好再死撐啦

唔會柒嘅
佢Facebook唔會畀人留言
之前CY頭版單嘢
柒完就一日開返幾個post洗走佢
唔回應當無事發生

咁果時咁岩講開呢d順便講埋姐，不過呢個都係重點黎既如果佢識做人就唔會咁直接爆料啦係咪

唔講條女係整容定隆胸

今次只係當佢係個普通打工仔咁睇

佢d粗口好夾硬黎

送杜生先，帶頭反共

曲到圓

杜汶澤搞咩 屌錯大將軍之後又屌錯程美段
做咩連柒兩鑊
唔係話反共就一定撐你架
呢兩單野真係柒左

比錯正評sorry, 手機好易篤錯
拖呢個時間唔正常
咪撚扮行內人啦屌

4字當24搏人睇唔到又正唔正常呀
留條邊仔, 比人發現咗就話甩色
屌

入數紙(甩色)
豪仔(俹簁)
杜汶澤(拖糧)

總有d弱智會幫口講
部機甩色 部機有問題

俹簁定奶西呀

係

笑撚到hi

好撚啱，係有小小唔識做人外，諗唔倒佢有咩錯

學埋晒碌撚d衰野。

有集佢話咩個爐自己熄架
跟住我個frd係咁笑 我都唔知有咩咁好笑 搞到好老鑑hea笑兩野算

可以講話甩色
刪晒嘅話
人哋拎返銀行記錄
又或者去同一部機度試
到時就唔係「甩色」可以交代到

屋企公司等人用想請你
但係會拖幾個月人工
反正你覺得好正常㗎啦

咁樣仲大獲
即係明知24號入都要講係4號
擺明講大話添 真係估唔到原來杜生咁仆街

屌你老母 小畫家白色格嚟

放大黎睇，似用完塗改帶，左下角似塗改帶痕跡

好客氣啦講真
講到豪仔咩好兄弟咩經理
咁唔通真係入court告你咩

人地可能真係等呢啲錢生活

同一部機試?
之後又有翻墨水

杜生點會拖人9千蚊糧

佢呢d 幾十萬大生意嚟架嘛

我既意思係張入數紙image 好似係date
「4 April」
但細心睇下個4前面有1/3截「2」係度
你睇下張圖再消化下我講既野

24/4入票account Balance會同一日有入帳
但未clearing,所以唔可以當日用
所以程美段見到24/4有數到係無錯
唯一解釋係張入數receipt印得閪

再利申：銀行狗，真係唔係第一日見
但亦唔同意杜生拖鳩人糧

佢爆出緊簡直係好事啦 等班盲撚睇清楚自己撐緊個咩人 為講粗口而講粗口 做錯事即潛當冇發生
個個話條女博出位造話題 其實杜生咪一撚樣係做話題 佢覺得條女唔識行規咪叫行家封殺佢 根本唔需要係fb講 套用佢自己個句 唔撚係一個行家電話都冇呀？

明眼人都知係咁啦
帶頭盔以為呢啲小人招好撚醒目

然後連登仔繼續睇佢拍片

柒到喊今鋪

唔好咁講 杜生係連登紅太陽

杜狗責任最大
杜狗自己既員工做錯野 自己又唔查清楚
條女同記者呻幾句 報道又未出
杜狗即刻叻唔撚切 Facebook唱鳩條女
講到自己咁大間公司 唔會走你九千銀
爆鳩人地個價之餘仲侮辱埋人 無品到極點
不過睇撚死杜狗咪最多係facebook大大隻字咁道歉就算
呢個肥仔自尊心咁撚高成日認屎認屁，點會真心認錯，宜家全行都知杜狗唔妥條女

杜生契弟連登仔咪你呢啲囉
咁柒都仲幫住阿杜生
條𡃁做錯野
佢唔搞清楚就恰鳩條女呀
佢負唔負責我唔撚知
都唔洗知
我淨係知佢有聲大夾惡屌錯人
唔該你班契弟唔好乜都盲撐啦
做杜汶澤隻狗

今次咁大個位入 又有得睇人屌杜汶澤
你地真係好獨特好有性格

真係咁啱得咁橋
連負責入數嘅豪仔
都畀張咁橋甩咗個2字嘅入數紙呃咗
所以佢先會24號入數
但覺得自己4號入咗

第一時間唱鳩人先

比較奇怪既係你地對於呢種網絡公審既能力真係上左癮
如果咁著緊有人報左案未？
明明係食緊花生隨便屌人
但係就企係個高位扮好人扮官 好似件事真係任你判咁
「點幫得你落呀」
杜生真係wfc
唔信等多陣佢一定出post咁講

想做好人想用到網絡既力量不如用係啲有意義既事上
而唔係係度食花生自high
件事比你點屌佢都唔關佢事亦唔會影響到佢
一係你想佢食既就send 晒去啲贊助商度
不過相信人地解釋幾句就拆得掂
何況人地大把死忠

屌 上面都有個銀行狗
幫口話部機有問題

sorry我回太快都睇唔清你講野

自己未撚查清楚就出哂post屌人
點知真係遲出糧俾人
宜家發現真係自己柒左
道歉都道到咁撚聲大夾惡
重好意思叫其他行家封殺佢
知唔撚知個醜字點寫架

1月SHOW
最遲3月都出比人啦下話
唔算拖

屌推l到杜狗出黎道歉啦佢就黎仲惡過中共

偽造文書

啱，杜生最大，出比你係人情，唔出比你係道理

明顯到

呢下好明顯

縮番入老母個閪度啦

杜生你有頭有面恰妹妹仔，仲自稱英雄好漢

平時杜生啲打手去曬邊？
我以為呢到個個洗曬腦盲撐

等等先
我呢條前銀行狗行出黎只係拆虛假文書呢part
等大家唔駛炒車
拖糧呢d仆街野我唔會盲撐
唔好幫我set stand

我先唔想同你玩

杜生道歉遲出糧然後大大聲屌人放料比記者
成件事好撚好笑

甩唔甩色都已經唔係重點
因為佢係wtapp到都口講左一次係4號 直頭俾條女篤爆左先更正返
即係由頭到尾都係講大話

夜晚晚個po都咁爆, 阿杜生肯起身回應未

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

連登仔智慧係咪咁撚低下
我一路淨係想講，呢行拖糧好常出現亦都無講過認同拖糧
無話過佢其他野啱喎

拖糧食撚屎
有錢大撚曬？

但點解唔blur埋淨地嘅2佢

搞到我係上個POST炒晒車

豪仔 下次記得用吸色＋brush 咁就冇咁明顯

唔炒鳩豪仔唔得啦

又話幾十萬上落好撚勁咁 又叫人抵制又剩 你呢舖捉蟲啦撚屌澤

佢係fb打哂出黎屌同人地放料比記者有咩分別？

唔識打電話比條女

呢個真，2邊都擺明博新聞架啦，條女擺明同記者講係俾個氹你踏啦，點知你又on99咁火爆
一句講哂，杜汶澤今次捉撚哂蟲

本身食一次屎，依家食多次

銀行巴打話部機有問題，人地話係就係啦，仲駁咀我信部機有問題架

而家杜生咪深潛，公審人地就鬼咁快，出份道歉聲明就慢過關愛基金

佢viutv果套新節目
講真本來想睇嘅

但係呢單嘢點都幫唔落
希望大家都咪撚睇

Ok

推

入錢機係即時入帳，銀行户口紀錄一定唔會錯
唔係講入數紙印錯，係户口紀錄一定啱
搵人報定警都得

阿木出黎回應未
飲左奶未 雙眼夠唔夠明目

應該係豪仔太多單太忙，24號入咗錢，都唔記得邊日先入左俾佢，但銀行張線真係印少左個2字，跟住睇錯咪覆個車厘龜4號入咗，再講左比杜生知4號入左啦，咁大個人做咁耐野應該唔會為果少少野去做假文件

屌那聲
我係想解入數紙show 4 April果part
我咪講左我唔係撐拖糧果條仆街囉

係上面仲有人講緊虛假文書果part想講下平日成日見到既實況
部機印得閪

（利申x3:我真係唔係出黎撐杜生）

從來我都無講過認同拖糧
只係想講呢樣灣喺行內好常出現唔識中文就返去讀小學
btw我唔會幫弱智人士打工

扮嘅姐 講兩三句粗口就懶係麻甩真性情 同班講粗口自認麻甩嘅港女有乜分別 連登仔都係睇性別黎屌架啦

杜生你請啲人係咪智障？

你上面個位on9
偽造文書仲大撚獲過拖糧
點解唔可以兩邊一齊屌

佢一時話自己係前銀行狗，一時話自己係銀行狗，我都係銀行狗，未見過甩色會齊緝緝成個正方形咁甩

我有叫兒登仔唔好再跟車太貼, 仲要係一個自認戲子嘅戲子講嘢

搵佢老婆出黎ko 左咪算

豪仔(奶西)

杜生 失望

佢份人咁撚串又厚面皮 點會認錯

杜生 (拖糧)

櫃員機問題

英雄狗漢

放大啲睇佢塗白左嗰格嘅左下角，突起左咁

我個人覺得啦佢有d節目係好睇好笑既，但單睇今次呢件事我唔知佢知唔知情啦，假設當佢奶左豪仔野，都唔洗咁講野咩9000蚊乜乜乜講野咁難聽既，佢覺得9000蚊小數目一件事，人地返工出量就係咁簡單，唔理9000定900做左野出量就係咁簡單，所以從來睇佢只係覺得好笑所以睇佢，佢講既野都一樣要自己過濾

入數紙 (甩色)

之前蘋果頭版單野已經柒到貼地
話咁快又柒多次
證明蠢唔緊要 蠢仲要扮醒真係扮唔到幾耐

依樣真係賤到仆街呢條杜汶澤

都話拖到咁. 追咗都講大話
唔係咁常出現. 傻架咩你當人

咪亂鳩聽人講你就話係啦, 智慧智慧
人講乜你信乜. 智你老味個慧咩

我地杜生肯搵你拍野已經好好啦 仲痴心妄想有錢收 食矇你呀

真係後期加白 改圖黎

記者朋友大家好
我係拮肛你煩

有做銀行個位巴打 解釋下
平日都係印得閪喎

覆返上個post個柒頭

識人情世故唔代表笠水
識人情世故係可以處理件事處理得圓滑

學好中文先
書都未讀好學人生仔

報警啦
呢獲野夠爆
推倒杜狗
忍佢好耐

其實你「量」夠未

條友應該好驚俾杜生屌，又冇腦

依期想做死班娛記咩

不嬲冇睇佢節目 但就係鐘意睇佢仆街

垃圾台 啲低俗品味收皮就好 杜生

4號入24號先收到錢？
洗唔洗叫匯豐出嚟澄清吓？
屌你老母，做本地轉帳要20日？匯去北韓都唔撚洗咁耐
咁大單野星期一匯豐實跌返落$30啦
收撚皮啦杜汶澤

拖糧仲要咁惡

仆街 唔記得加hk01偷圖死全家

呢張係改圖 真嘅冇咁明顯

個方格走撚哂位

連登仔又炒車

平時唔太喜歡啲記者抄post

不過大是大非
記者們真係要還返個公道比人

喂
人地杜生咪為咗遲出糧件事道咗歉想逼死人咩
道完歉咪大哂囉
咪可以spin去佢向記者爆料囉

上次吳文遠事件 完全無回應過當無件事就算
可能今次都係咁

Sorry呀糧唔好屌得咁大力

如果豪仔醒目少少
搵另一張個日期係幾日內既收據p靚少少上去
就算條女之後發現 都應該多一事不如少一事 食死貓

呀豪仔除左無交帶之外 仲好撚“呢啡“
工又唔做好 補鑊都求求其其 有條痕咁都出得街

呢個可以開另一個post

手持1手

其實到結局條女真係唔洗再係呢行撈
雖然拖但出全數比你已經算好
有啲又拖得耐又分期
唔知幾時先收得齊
呢啲真係常態
佢頂唔順係無問題
不過搞到咁其他公司都驚撚左你
因為無乜邊間唔係咁做

我覺得屌下呢種文化未嘗唔係壞
最好個個都準時收齊數
不過唔好屌得咁無知
屌前都要認識下現實係點運作

睇黎有班人炒撚晒車

甩色冇可能甩到有個方格 而且甩D唔甩D

你就真係睇野睇啲唔睇啲喇

淨係甩個2字

直必巴tune色，唔係改圖衝出黎柒

蝦人女仔唔敢出聲 拖人糧仲要吊鳩人 最陰毒仲要爆個女仔蘇價 你真係惡撚曬打橫行吊你老母

一句conclude:-

豪仔真係on 撚 79

如果連佢仆街都無人睇無人理
佢就真係仆街了
如果係想佢死就唔好比任何養分佢生存
無論係好定壞既名氣
都係名氣

其實講句唔好意思太多野做今日先入到俾你係咪咁難
香港地有好多人都係咁

上面都仲有班智慧行內人死撐
睇佢死撐得幾耐
過一日可以cap返逐個鞭屍

智慧內行呢內係咁
睇下點啦呵

哇 依個位咁白既？

記者 朋友 我係賤男

記者朋友我係李洪基

仲推

LM睇豪仔仆街

印到佢咁都唔係無見過
係少見d
試過無日子又有
無銀碼又有

入錢機係咁
入票機又係咁
ATM更加唔撚晒講

成件事樓上都有心水清巴打估過
豪仔遲撚左入票
24/4先入
入完又唔撚記得即刻話俾程美段先找左數
到俾人追先拎番張receipt出黎

佢岸鳩鳩又睇到張receipt寫4 April
當左自己真係4/4已經入左
實情係俾張receipt fake埋

完

（拿，咪撚同我講張receipt甩唔甩色唔係重點，我兩邊都唔撚係撐
杜狗拖糧仆街，程美程衰岸鳩
我淨係負責解張receipt果part, 唔好再狙擊我，thanks)

床哥被hk01炒完，小心轉頭又被杜生拖糧

問題係杜生就係自己選擇用網絡公審呢個式公審女事主，如果唔係 做咩大大段字打上fb ? 自己唔識私底下拆掂佢？

個豪手做野那西到咁
唔撚炒咗佢交待就仆街啦

其實杜狗同整容狗都唔洗再討論啦

而家淨返係諗隻垃圾豪係真係改圖定真係甩色
如果改圖就真係on9到無人有
入完票正常第二個working day 過數是常識吧

咁橋黃毓民、仇斯達、杜汶澤呢期都咁煩嘅

記者朋友 我係芝加哥張五常

好認同

一開始連登仲有成班on9係度撐杜汶澤，對人不對事

東方昇全版廣告單野，杜汶澤係咪柒左？

又柒多鑊

原來匯豐過本地數要20日
我都係唔用佢啦
仲買左一手股票
點知星期一會唔會跌到幾蚊

行內人 : 你地班弱智咪再推啦呢行係咁架ok???

除非杜生公司/收款人戶口有可疑比匯豐flag咗筆錢先搞咁耐
如果唔係我覺得匯豐要出公開信講吓點解個system轉本地帳都要搞20日

呢個post 我已經分唔別邊個係打手 邊個唔係打手好撚好笑

拖糧都話好平常有幾平常啊 睇過
行內人們分享下自己比人拖糧既故事黎聽下最好具體啲 一陣證明唔到有幾平常就唔好啦

試過俾人拖糧
WHATSAPP 條友已讀不回
個心情真係好焦急,唔撚知條友想點

hsbc冇用呢隻紙好耐啦
全白架依家

本身杜生畀人封殺，而家竟然可以封殺番人
幾咁諷刺

杜狗唔好搵豪仔做替死鬼啦屌你老母

我借用左你張原圖淨係亮度調低, 對比調高
現哂形甩色甩到正方型起角

收皮啦
咁都叫太快
一月完job四月出糧
人哋四月未見糧就問
問完又唔撚應
差唔多成個星期先問人攞抬頭
攞完又兩個星期先搞
重扮晒嘢4號入喎

杜生班狗就係咁話大家唔知contract內容
唔係完咗約/到期嘅話，條女會追？
我當豪仔10號應人嗰日先係完約日
佢17號都要出到糧啦
家下24號先出喎
犯咗法㗎啦

條女好慘
成件事都無錯
但都比人鬧到狗咁

杜汶澤呢條友真係越黎越黑人憎...

以前都幾鐘意佢既，不過原來只係鐘意佢做戲

佢喺 Genius Bar 話自己唔係黃絲
叫啲民主派議員唔好 add 佢

係條女報記者先
不如諗下呢個局面邊個造成
係條女利用緊網絡輿論攻擊緊人
當然個人如果好脾氣，仲可以私底下傾完再出個和事post話有啲誤會
但兩個事主你地都知咩性格
根本就兩邊都想開戰
依家咪跟住佢兩個支笛囉

杜生柒就緊㗎啦
但係來龍去脈 邊撚個on9先
杜生一開始就話條女電話都唔識打個就報記者
結果豪仔on9出事唔同老細講 條臭雞搏出名up證據
杜生其實做錯d咩

你就真係冇常識。。。
睇入票時間架
早入票咪即日過到數囉

曲線

愈打愈衰
愈爆愈多

24 Apr(4 Apr)

解釋得非常好
下個post可以開擺#1

臭脾氣 衝動

行內人

我諗而家有d人仲以為要出名賺錢仲要靠所謂既娛樂圈
大把ig你連佢個名都唔知係咩既人
只要夠多follower都搵到錢
呢單野只會吸引到更多人follow條女 話佢唔使再係呢行到行
如果佢真係咁想呢行到正路咁行 佢就唔需要咁早離開TVB啦

其實由上個果個2ndhalf已經想講
我信呢行係成日拖糧，但乜撚野叫正常呀
講好幾時出就幾時啦

好多公司出糧都幾百萬架啦

係藉口出遲咩？

D show girl應該都成日俾人蝦所以先可以遲出糧都大模私樣
你唔聽佢講佢一句話要係業界唱衰你已經唔敢出聲

香港法例辭七日已經係犯法仲要改入數紙

放心 宜家連燈仔風向開始轉緊

地盤佬冇糧出會唔會直接打比誠哥叫佢出糧
咩叫分工合作呀大佬
到時直接問佢又話人逾矩架啦

死肥仔仲話反共
自己咪同共匪一樣咁惡

遲出糧好正常姐
第一日出嚟撈？

業內人仕表示

個正方形點兜好
不過唔緊要
杜生通常柒咗就唔應
唔使幫佢諗點拆

豪仔古古惑惑改日期
點知破綻百出
而家係咪仲多條罪
虛假文書告唔告得佢入?

遲出糧 (行內人)

不過講真果句做拍野 演員 或者舞台劇 大公司都成日遲出糧

所以要助長?

比記者推上報 一定搞到佢

我有咁講咩

想問巴打你點整? 純粹想學野

仆街 點撚樣駁呀

行內人話拖糧係好正常，唔知香港咩法例準佢地拖糧

我話ok 就ok 啦
好正常，我地行內㗎嘛

杜生最叻就係走住黎屌

做攝製既好多時套片未出街 未有收入好多時都唔會收到錢住
就算有 都係逐層逐層派
都係睇個監製覺得邊啲人重要邊啲惡咪派先
其實真係好普遍既情況
唔洗要做過先知
咁多年黎不嬲都講開
連netflix 套杜琪峰既紀錄片都有提過啦
根本唔係咩秘密

睇左咁多證據都撐杜既人，一係垃圾，一係沒腦

豪仔問題🖕

一定係連部機都陰鳩杜生同豪仔

部機返工既巴打就唔岩啦

洗撚理班打手咩 杜狗想將個責任推畀豪仔

杜生今次聲大大 真係仆街了 睇佢點收科

好多兒登仔都係呢D衝出黎鳩屌格

杜生一開POST, 連登就兩千個正皮

我見識小
甩色會甩到空白一格？

本身都幾欣賞佢
但聽耐咗發現條友來來去去都係三督屁
啲gag一啲都唔好笑
咩正所謂xxxx就xxxx
柒到仆街
態度又差要貼地不可一世咁嘅樣
日撚日都講全港最多人睇嘅直播 真係膠都費事畀

呢類合約唔同僱傭合約
唔好將僱傭條例嗰套擺落呢類合約到,完全兩樣嘢黎

行內人不如講下
係咪成日都咁樣改入數字
留條邊仔, 比人發現咗就話係甩色?

兒登班杜粉不嬲冇獨立思考嘅能力

想問下巴打如果佢用photoshop直接圈住再backspace(智能校正定唔知乜)
係咪冇咁易睇得出

工程撚比人拖糧
話佢唔係行內人

笑撚死

車里龜有

遲左咁多 佢犯法喎 唔搵勞工處咪已經算好人囉

呢單嘢似係佢都俾人跣，佢諗住撐自己人點知原來自己人咁唔精神

杜生D狗衝晒出黎 行內人

峰迴路轉

行內人: 咪撚推啦屌你老母
呢行係咁架啦

其實成張相tune亮度同對比度已經好明顯有個正方格加工加上去

杜生自己都鳩啦

若僱主延遲發放工資，亦不可超過工資期滿的7天內，否則需為欠薪支付利息。
杜生人地唔收你息算汁到啦

杜生: 屌！你沒撚野下話！我CEO黎嫁，你叫我處理呢D野？

自己公司拖人數就撐出大西洋屌返人搵記者
你d伙記搵極唔應又唔講

仲要唱衰人叫人唔好用

陰濕小人

咁你都岩既
咁去到咁唔顧形象都無乜好講
又無得話睇死佢唔得
唯有睇下點囉

行內人慣左偽造文件仲聲大大?

做咗銀行咁多年都未聽過早入票會即日過數，啲票過咗截數時間先會拎去clearing house交收，然後當晚喺戶口扣數，快極都要第二個工作天下午三點半條數先可以用。

唔係架 聽行內人巴打講拍野拖糧係常規 人地老闆有頭有臉冇糧出都唔應該搞大佢

原來IT狗咁有用
下次遲出畀人嘅糧
就可以慳返嚟講隻IT狗
教大家用小畫家

行內人仕表示正常呀

原來呢行慣左用小畫家改銀行收據

偽造文書 (行內人)

其實吸管吸返個背景色 再用brush同blur油返已經好難睇得出

佢仲係 Genius Bar定總是餓 講過自己唔係揸數
講錢唔洗同佢講, 講錢搵某某同事添

其實杜生d片剩係識不斷講粗口同靠大波妹吸下晴，內容真係不了

係喎，你唔講真係唔記得係全白

一個po block撚咗好多文盲同盲撐狗
thx樓主

如果一個人真係同佢口講一樣咁為公義發聲既話
就應該出黎交代清楚
最後原來同自己平時屌開既中共一撚樣
真係唔知仲撐佢既係咩人

大家唔好見係雞就屌左先好嘛
如果真係遲出糧就點都係錯 咪9幫杜生搵借口

杜生同共產黨係行內人來

入票部機好似仲係依隻，提款就好似轉左

杜汶澤點可能唔知

D行內人潛晒水

屌你老母小畫家改圖真係笑左
你咁撚有錢就請個識photoshop架啦
圈住del走佢10秒都唔洗好過你依家比人砌偽造文件

依個post要不斷推 唔好比d盲柒洗腦

行內人
呢行係咁啦, 守下行規啦
做得呢行都係用小畫家啦
識撚photoshop

真係唔知 見知少

仲以為係金主拋舊錢出嚟 大家收完上期先開工 拍完先收埋下期

原來仲要等套野出街加收入好多 先開始比錢 咁如果套野出咗街但唔收得又無收入 咁你地做義工？

邊間銀行部機咁閪
連小畫家個白色格都印埋落去

俾人拖糧唔可以同記者講呢啲咩理由呀
屌你老母你死全家喇

究竟有冇人真係用原圖撚下啲對比度？點解我用原圖較冇上面啲人咁明顯，同埋個2嘅位同下面1嘅位都好似
屌你樓上果啲係咪特撚登㗎

可能杜生嗚金收兵 迷途知返啊 杜生又贏

小畫家加方格好盡架啦 不過再靚D既P圖工具佢都買唔起

咪撚比啲行內人鳩spin啦
改完張紙同人講4號想過骨, 仲唱鳩人
同我講呢行係咁?

肯撚定你呢行得你咁仆街囉

原來比人公開怒屌, 之後up返個證據係搏出名

點都要出黎道歉，公審人身攻擊人就咁爽手道歉就深潛

搞到好大獲咁
推到上熱門
唔評論住 免得炒車

程美段已比杜生洗白，之後應該大把job做

杜生：屌你老尾！係咪咁都信我唔過呀？我杜汶澤如果拖人糧我天打雷劈呀話你知你條撚樣！咁撚大間公間會爭你9000蚊，阿大姐你會唔會搞笑咗啲？

笑撚到

就咁睇個位都唔撚一樣啦

你搞大件事 你仆街啦 你扣五十分

睇唔順眼條仆街杜狗好耐，有咩方法收佢皮

都唔算好低姐下嘛. 佢拍一日就出幾集..就收9千喎
冇乜人識既女黎講我覺得算係咁
個節目又多人睇做到宣傳

騷價唔係佢自爆架咩....

條友次次柒左就潛
過一排屌下政府又扮無野

杜生唔係仲攬豪仔條垃圾吓嘩
幾時直播手刃條垃圾

前個兩張改圖黎架wo

原來邊有方格

杜狗點會道歉吖 搵咗替死鬼食死貓 豪仔養兵千日用在一朝

報記者又點樣用網絡輿論攻擊杜生？
係杜生問都唔問喺Facebook開post先㗎喎

吳文遠果單我覺得都係少少柒啦
有得佢當佢真心膠

呢單真係唔出聲唔得喎
好撚仆街

賣下奶heheahaha出十幾分鐘已經多過隻車哩閪出5次job啦

上個po我都有問過拍王家衛d戲咪食屎呢個問題

真心ON9,求其話過左數咪算咯,又要整張過數紙重乜7
人地有記錄係24就24架啦
同埋,杜汶澤FB真心寫多左好多，想拿返乍沙,
但成個師奶好肉酸，勁方丈

屌下政府又有光環，受連登仔崇拜

有冇人可以整張完美版
擦乾淨D同tune返D色

佢幫杜生拍個集野出左街啦
咁仲拖糧係咪正常呀？

你真係有大老闆科夠水咪比到囉
但上期點會夠出晒糧比人呀
好多製作都係做到out 晒bud
攝記真係地底泥

做娛樂野既黎黎去去都係個幾度
好多時真係無得揀
係耐 但都無計
一係就索性轉行
但大把新人爭住入行「追夢」
拍戲喎
入到黎先知原來夢想真係唔可以當飯食
但儲cv就真係好有用

點解杜生fb 得咁小留言既

一樣都係用你呢張黎較亮度同對比度
果一格的確係加工過

行外人表示 行業潛規則唔代表可以正常大聲周圍講
支那陰陽合同 韓國明星接客夠係行業潛規則
揚左出黎咪一樣大爆炸
唔係話你 我係話好似而家個CASE俾人踢爆咗仲要大聲夾惡話正常 只會俾人屌多2錢重
不過杜生都唔怕架啦

屌你都係個2嘅位有一細格一細格咁唔係一個完整大格㗎打飛機多盲撚咗咩，我都一路屌緊隻肥鳩覺得佢唔啱，只係覺得唔撚係改圖啫，理性d ok？一個人去較就信哂好撚白鳩痴囉，一係你自己dl原圖自己較下啦

教學片都有埋

報警大義滅親，俾少少安家費同埋幫手照顧下佢屋企啲女人，再等佢放監，之後再請返佢

而家豪仔除時要坐番幾個月

用patch tool 連續洗幾次應該最穩陣?
不過甩色依個理由.....實在太容易令人懷疑

我都想知

屌係喎，我自己dl落嚟自己較光度啲人又唔撚信，屌哂你地自己dl原圖睇啦仆街，明明都冇格，成班弱鳩智

淨係比自己友comment

即刻上去屌鳩佢

呢點同689一樣...

我就係自己都試過先咁大聲 上面有人拎埋你張圖黎驗
唔知你點睇呢

睇撚曬
自己再用ps試都搵唔到個方格喎
真心想知點tune

唔係條女報記者先咩

十幾年黎都係咁
靠傻強紅起左就串過馬撚

杜汶澤大大聲屌完 佢諗住想屈鳩人

唔係記者
係你地
唔係話條女搵記者講比人拖糧有問題
但呢啲工作上既野本來可以私底下解決
佢同得記者講姐係預左出街
預左出街有咩效果你估佢唔知咩

條女都幾冤枉
杜生未清楚哂成件事就發火出post罵人
仲要講d咁難聽既說話
點知原來自己友出錯
條女唔識講野 講左d唔應該講既野比記者聽 係佢錯
但自己收到風 都問下咩事先啦
郁d屌鳩人 抵你死啦今次
佢得罪既人可能10個有8個都係呢d不必要既誤會黎

起碼教大家test下個格同張紙係咪同色先
而家唔tune色
肉眼都見到白格
真係好難睇

係喎，係咁話原圖有格真係痴撚線

行外人表示咩垃圾行規請收皮，拖糧一定觸犯勞工法例

去佢個咩春野show到留言先

屌邊撚度有ps呀咁，張入數紙個撚個位都有一細格一細格，係㗎盲撚哂呀全部人

杜文澤唔好姓杜啦，姓屈

拖糧係香港 算幾普遍
自身有兩個例子

2007年7月糧 本來下個月10號出
因為辭職 23號先出 佐敦某速遞公司

2014年6月 又係原本7號出
又係辭職8月先出俾我啊陰功
烏溪沙某樓盤紮鐵三判

打左都八九年工
但依兩單真係好深刻

有無PS專家check下以正視聽

杜汶澤點會唔清楚？ 佢諗住人哋一個女仔 惡大聲 就係正確 蝦得就蝦

其實冇人叫你分享

大把人都比人拖過啦仆街

程美段做緊個個職位都算係攝記

好快有連登打手會話：係中共想逼害杜汶澤！

一間公司出糧都毫無系統 管理咁差

點計問題都係杜生到

仲話咩前經理人個D野想封殺人

咪係 拖糧仲話正常

KIWI 岩!冇做錯!!

人生又可以精彩D了

仲要4號入24號先收到 出黎做野唔係以為人地唔知銀行有幾快手呀？

我都唔識
只係就咁亮度對比較下咁
問題係張圖過左豪仔+條女+wtsapp+fb壓縮
有格都變無格啦

放大500%就見到

真心, 開到最光
你off晒法truetone同埋night shift
就咁睇都睇到係白色一格

啲人真係好撚白鳩痴，自己dl落嚟較又唔肯，一個話改圖就個個話係呀係呀衝出嚟柒，幾時都係自己搞清楚最準確，唔係嘅話你地同杜汶澤有閪分別咩

Kiwi直頭係中共既人

唔講以為你瞓佢床下底睇住佢咁做添呀

9000
要俾人係咁笑係雞喎
賣肉錢邊係咁易賺

仲有張耀揚都係
根據上個po 2ndhalf既講法

佢仲賤到陰濕到爆人騷㗎 杜汶澤自己做呢行點會唔清楚爆騷假後果

杜文澤條柒頭喺依單嘢點都有責任㗎啦
但唔該連登仔唔好因爲咁幫依條女上位
條女唔識講嘢？！ 依條女先係最撚識揀時機講嘢駁上位嗰個 （利申：有朋友識佢 佢係特登）
條女大撚把前科 用盡各種招數去上位
依單野根本兩邊都錯兩邊都係垃圾

直接講攝記係因為通常佢地都係最慘
樣又無份出 錢就最後收 又最撚辛苦
佢唔算 不過比較之下佢比人拖都唔係咁出奇掛

唔好再講拖一日都係仆街個啲野啦
係人都想即pay
但現實唔係咁真係無計

呢個豪仔驗下腦好wo，咁撚智障都做到總經理？
杜生請人係咪都唔帶腦

啱啦 加埋你自己落去啦

唔係咩專家, 純粹郁下D光暗

支持佢個台一回事
佢D staff同杜生今次柒左就係柒左

你咪扮野 你個方格擺明ps落去
個豪仔on9，點知你仲on9
想睇佢係咪ps 自己dow左張圖落iphone到
將對比度 銳利度 曝光度 調節極值
睇下有無所謂既方格岀現過

就咁放大個白格位個像素已經唔同

想最下行內人呢啲又係唔係行規呀屌
根本行內人嘅行規就係總之我就啱撚晒啦屌你

屌. 你呢行同中共一鳩樣

2ndhalf真係經典 搏盡無悔

杜生次次都係柒咗就潛水

杜生唔道歉實乜都冇晒...

我係佢就拿拿臨直播道歉 屌7豪仔 自己今鋪7過豬西

人氣爆升

請指教
有邊間銀行早入票係可以即日過數?
講唔出唔好學杜狗咁深潛喎

係
真係唔好中計
唔好因為大家身同感受唔想比人拖糧就一廂情願覺得條女係有善良意願
擺到明兩邊都係想大戰
無必要幫佢地出位

今次真係幫唔落，咁撚小氣，用名聲打壓靚模

邊撚度有一個大方格呀
成班都起撚哂格啦
屌成班都痴鳩線
一開始果啲分明係回post 啲人加㗎啦
一啲批判性思考都冇

睇過幾集genius bar就知條友on99
頭果一兩集都有聽眾打上去講野
但一講得差少少/收音差就起勢屌
結果之後果幾集都冇人打上去
變左自己友係到圍威喂就冇睇了

慘過做雞人地大陸雞落黎做完返上去都話無人知佢就成個連登都話佢雞先收9000，仲要比人拖糧

玩埋d咁嘅嘢呀

有無巴打拍片放教學
點調色

你睇埋再對上個行 白色位d像素都係咁

做乜鳩
zoom in , 較光已經有格

同埋1集節目可能要拍幾日先剪到出黎

有朋友識真係笑左 聽講你家族做開妓 朋友識你

都ON9 朋友識 笑撚死人

聽講唔係佢主動搵記者，就算係，講出黎又有咩問題，拖咁耐糧都預左反面

呢行邊有咁仆街嘅行規 大大聲就係正確

應該話杜生係男人有賓周就應該道歉，身為一個大男人咁樣蝦9人

係呀係呀柒完未？

咁點解一開始杜生要話係4號入數

條女係出晒名
你自己search 啦

有白色格係事實
佢講大話搏懵都係事實

一句講晒 兩邊都on9
雖然係有d冤枉 但條女爆料俾記者已經係無道德
杜生果邊就仲撚柒 原來自己下屬出錯 柒到要改日子 某程度就係佢呢種心直口快既性格得失好多人

你自己試咗啲乜撚呀睇過？

矮仔澤不嬲都無找數引

記得好多年前唔交租比劉華趕走

其實睇得出有d人都係特登借d意反鳩杜汶澤架啦
講真呀追唔掂咪搵勞記，做乜同記者講
上面仲話咁樣無問題

屌你老母

梳, 我隻眼定電腦moon係咪有問題

唔想開電腦 淨係用app瘋狂鋭利化

收幾多錢做幾多野

不過算啦 娛樂圈做得高層點都有啲[black]背景[/black] 無謂玩死自己 除非有一大班人一齊反 但現實通常無

屌我都係WO 我朋友介紹

所以你話依個post啲人 咁易就同情佢 話佢一個𡃁毛仔畀人打壓已經冇咩錢依啲
好心你地班人咪撚戇鳩啦
佢畀杜生拖糧係杜生唔啱
但講到佢畀人拖糧攪到冇錢洗喺到煽情就收皮啦
人地ig咁撚多like 佢KOL剩一個sponsor嘅post收入已經係嗰9000蚊唔知幾多倍啦
你地可以狙擊杜生 但咪撚幫條臭雞上位

竟然
雖然都知佢係博出位果類人
但睇果集佢講野鳩鳩地
以為佢真心膠 唔識講野

但咁睇個2淨返嘅部分同個方格之間係有個距離
睇睇下又唔似改左

原來9k 就可以請kiwi 玩幾集

連登仔又炒車了

唔緊要 就當圖係冇改
點解杜生一開始就係吹水話係4號入先
淨係呢點我就睇唔明點解會可以講錯

屌你睇哂成張啦

甩佢老母色呀，睇返圖好明顯做左手腳啦
btw 你cap呢張圖做乜9，cap d唔cap d

咁你亦都可以話杜生可以私下whatapps屌7條女，但杜生選擇網絡公審

都無乜好爭論
點睇都係有個格仔

無人post呢段

推上報

記者朋友你好

推，今次你仆街啦

哇 點駁呀

其實send黎send去
幅相本身都壓縮過，就算有改過都唔易搵得到痕跡
然後陰謀論講
杜生定豪仔手下睇到張小學雞改圖柒左比人發現
都可以搵返落去改返好再upload返混淆視聽

理虧就想玩人格謀殺

真心問 如果係4號入數 atm係咪應該出"04" 咁以佢個隻甩色計 應該甩淨小小"0"

其實點會改張入數紙 銀行有晒紀錄

大假細，pk

Lm

佢出得文 姐想全行封殺車厘龜
咁既人 你覺得會道歉咩

我拎原圖較返啲色
根本冇個方格
係咪有仆街玩野

咁撚on9都做到總經理，杜狗同豪仔個腦都係裝屎

有冇改圖唔撚重要啦，直接報警咪有結果

行規係咁
我話4號就4號
64無死過人

真係9UP唔洗本 朋友/個個人都知 笑撚死 9UPPER

你講過追糧搵記者係錯事咁

用Lr推曬所有細節岀黎
所謂既白色格同上面個行既像素都係一樣
唔信既自己推，一陣屈9我係打手咪死

所以其實2邊都有錯，杜汶澤條7頭做到出哂面，條女就博同情咁解
10號話出拖足人地2個禮拜先出真心講唔通，俾著我1個禮拜就屌你老母啦

唔信咪算囉 護主犬冇閪屌㗎傻仔
條女有哂前科
喺動漫節又唔係cosplay著套浴衣出嚟唔知做乜鳩
唔信咪自己喺連登search下佢去追post囉
就係你依啲冇腦狗公咁易上啲整容假波雞當
你咪繼續護下主cap圖畀你女神睇睇下有冇得免費屌一次囉傻鳩

佢有漏條邊仔出嚟架
發現唔到咪當過骨
比人發現咪話甩色

香港好多呢啲小人
以為呢啲濕鳩招好撚醒目
呢鋪真係推到佢仆街死

莊端兒？

呢d老闆早死早著啦，著數就識拎，錢銀野就唔上心一咪拖

咁記者係咪真係可以幫你用最好既方法解決到先？
有記者咁勞工處要黎做乜？

樓上個仆街仔直必腸巴打認撚咗改圖，係咁話豪仔改圖果啲柒完就死番入老母個閪窿度唔好出嚟現世

拍嗰啲節目唔通講嘢要好醒咩
扮下戇鳩 跳幾下un下對假波又一集

搞咁耐
即係你整張假既方格圖帶風向

屌
佢地班行內人依家想玩堅持無改入數紙
應該真係好驚有人搞大佢

咪撚比班大話精spin
你拖完糧, 講大話, 屈鳩人, 唱通街
鐵一般事實, 咪同我講咁樣係行規
呢個係中共嘅行規, 唔係你果行

唔信咪算囉 護主犬冇閪屌㗎傻仔
你老母有哂前科
喺係魚蛋叫我加100口爆埋唔知做乜鳩
唔信咪自己喺連登search下你老母個名去追post囉
就係你依啲冇腦弱智仔咁易上你老母當話自己冇做雞
你咪繼續護下主cap圖畀你老母睇睇下有冇得叫你老母加價囉傻鳩

加多句 個個人都知同朋友真係識你老母

真係9UP唔洗本

屌佢老母都唔知係咪杜狗派人黎搏連登仔炒車

其實我入過數 知道果個位真係成日會甩色甩到咁
不過係咪改圖都唔係重點啦
就算無改圖真係甩色 一開始都無理由呃人4/4入咗

咪撚佢狗先
大是大非關頭

曲撚到圓D人唔明喇
你知連登幾多on9架啦

講行規,
拖糧冇品啲定爆人show錢冇品啲呀?

個個都用APP用PS推圖
跟本推完出黎張圖就已經失真

我都唔明點解有人為咗個格仔嘈

我冇見過甩色可以係甩一個字

而且啱啱好甩係個字中間 露出兩個龜頭

九成九啦 佢好明顯比豪仔跣左鑊 以為真係晏左少少去入數 4/4入左數條女唔去check 重要係娛記到篤佢
老實講依家條女有曬圖 有曬證據證明搵左豪仔我諗出到黎都無咩人會覺得條女錯架喇 屌你個總經理都唔夠大咩 下下搵大老細重洗做

其實已經好明顯係用小畫家改圖
點解仲可以坳咁耐
兒登仔有冇咁弱智

重點就係wtapp都講大話
如果真係24號入 就直接認24號入就得
就算個圖冇改 都係想講大話解決件事
而家係佢地先講大話引人懷疑

咁杜生點解唔正正經經出份澄清聲明，成個八婆咁post出黎

你都係負責帶風向

呢個真
叫佢兩個拎BANK STATEMENT出黎對下

一個茄哩啡越屌越富貴 一個教主反共反到住豪宅 兩位真係好兄弟

自己柒咗就扮曲到圖

話佢冇改圖問題
不如話冇改圖既
我地一齊研究下點解冇改圖都要講係4號入數
分析下個原因係咩都好呀

係囉，有得投票選立會，點解重要攪事。就係唔得呀嘛

件事我解讀，豪仔為打份工食死貓扮出咗，跟本就係杜生拖糧，

我都唔明點解有人為咗個格仔嘈

我冇見過甩色可以係甩一個字

而且啱啱好甩係個字中間 露出兩個龜頭

圖又話失真 咁我想問點樣可以甩成咁？

嗱 原本張相就已經係咁

下 我想問下 你邊到見我幫杜文澤
你啲狗公係咪個腦走咗落條鳩到 諗咩都係二元對立
我話條女博上位就等於我幫杜生
我最早個留言一早講兩方都係垃圾
係你班傻鳩先信條女好撚慘冇飯開
人地就咁一個sponsor ig post都已經有幾皮係你一個月嘅人工有多
仲未計有你地幫佢上位 嚟緊都發發了

有冇坐得咁撚快

就算唔睇個方格
你放返Apr隔離個2字落去
都好明顯見到佢係遮咗個2字
漏咗2字個邊出嚟
所以其實最後佢係真係24號先過囉

啱
改唔改圖都唔係重點，重點咪就係佢啲員工講大話囉

行內人收到嘅指示好明顯係:
不惜代價堅持無改圖!!
不斷重複行規係咁, 無問題!!

點都好啦多謝啲傻鳩推post

點解杜生要講大話

你咪就係個仆街囉
就咁睇到睇到個格啦
個2字仲要凸到咁明顯
就算你係杜生fans都分下是非黑白啦

應該係果邊啲人多過係fans

改圖係一單
開頭杜生話一早出咗糧，屌鳩返人

所以條女咪識玩囉
儲足咁耐有哂證據整單大嘅上位
但都係因為杜生同佢個員工柒先可以畀人搵到位入
上面依句要紅字
廢事啲思維永遠得二元對立嘅狗公話我幫杜生

jm9

好危險
呢個post有幾個帶風向
有心煮死姓杜既

睇黎有打手已經幫緊杜生做野

係要說服我無改圖既就拎幅相raw data 出黎對
用埋D鳩屎APP係到推
D APP自動和諧左又唔撚知
就咁睇都睇到啦 推推推 推你老母咩

爆show錢都幾絕, 下家問你做咩收貴左都幾尷尬

FACT: 員工呃人4/4入數

然後張紙係24/4 然後你當甩色啦

你覺係豪仔，我覺係杜生先係幕後黑手

笑撚死
支持冇改圖既咪一齊討論下點解杜生講大話係4號入囉
圖就咁盡力搵錯處
呢個位點解唔一齊討論下
係咪未諗到幫老細兜呀

而家係杜生間公司錯，條女係受害者

以事論事
直必腸巴打TONE既圖

我點用PS都PS唔到同一個完全同色嘅方格出黎
你自己試下啦

有d理智會分析件事果個就唔係杜汶澤啦

行內未有新指引
收聲啦你

咪係 呃人4/4入 = 事實

張甩色紙係 24/4 入 = 事實

邊個有錯？

已經召開緊急會議 返哂公司度緊今次點搞 俾少少時間OK?

成個等邊既格出左黎同其他白色位果堆不等邊格完全唔同
根本係果個位做過手腳先可以做到呢個效果
當上面VER2佢銳利度同飽和度TUNE到果一格變左同一隻色失左真
而家直頭用番原圖黎TUNE, 個等邊既正方格點解釋?

退一萬步, 唔理個格先
個4字左邊三點野又係咩黎?

我幾撚時有幫杜生呀 我有邊句係幫佢呀
Cap嚟睇下啦柒頭 cap唔到嘅正傻仔老母又做雞
我由頭到尾都話杜文澤係柒咗係有錯
你老母生撚著你依啲閱讀理解係零嘅戇鳩仔真係慘 繼續二元對立啦戇鳩仔 不過睇怕你連二元對立係咩都唔識 讀多啲書啦 你老母係跛雞生著個連少少字都睇唔明嘅仔好撚慘㗎

連登仔又抄車

小畫家有得㩒個icon抄 顏色
改過數目字駛乜用ps

一陣班真心當你真係認錯CAP你圖喇仲曲

程小姐對石頭奶正唔正

關立會咩事

點解可以咁撚7
幫豪仔兜

喂 點解飛咗20個page變咗討論有冇改圖嘅 條女唔係話10號先比個account人咩？ 理得佢用咩方法啫 拖糧已經仆街咖啦，仲要on99噤想呃人，最on9仲想叫人封殺佢冇cash flow就唔好噤串啦

今次我就撐車里龜

我邊到有話你幫杜生??? 喂 我都想睇WO 你CAP圖黎睇下我邊句話你幫杜生 CAP唔到你全家係雞 皇天擊殺死全家 我而家話你9UPPER呀ON9 唔明呀?

起碼有3個
一開始就改圖屈9人
比人踢爆左就話張圖係咪p唔重要
一個就扮假膠
一個就大字

十年唔入娛樂台，咁低手都第一次見
不過班連燈仔受

有冇改圖關係到有冇偽造文書, 刑事黎

遲出糧呢點佢點都衰撚左架喇

原來你先係真心膠

Cap唔到我有任何一句係幫杜生就負皮我
鄧你老母覺得冇面

上個po都仲有d理性
今個po低質到

兩個問題
用番原圖黎TUNE, 個等邊既正方格點解釋?
個4字左邊三點野又係咩黎?

答未?

問過杜生，4月4號出左畀你啦

問下點解講大話
咁多位員工答都唔敢答

點解有人覺得娛樂圈拖糧係正常
常見唔等於正常

係咪on9咖，有冇改圖又點。
斬人係咪要研究佢用咩刀呀？

Sorry
炒炒炒炒炒炒炒炒炒炒炒炒炒炒炒炒炒炒

肉眼都睇到係P圖啦
冇可能甩色甩到咁整齊
仲要甩到白哂而隔離位一D都冇淡到

你冇面D 話哂臭雞家族WO 點呀 今日你老母搵到幾多皮肉錢咁呀

想知你今日會唔會陰公到因為冇人幫襯你老母搞到冇飯食呀

有人估過係咪豪仔直接send張入數紙比杜汶澤，然後咩都冇講，杜汶澤就咁立一立張入數紙就以為係4號入咗
見你係咁問我陪你討論下喇

上邊行字仲印到
到到下邊唔夠熱印唔哂個2字

屌 邊個講改圖就stop 9佢啦

會唔會係豪仔send 同一張入數紙比杜
又係睇錯4號

依家有人想玩人格謀殺, 拎條女既其他衰野出黎講

屌有乜分別呀我就睇唔到囉

好明顯係
杜生立左眼就上公海屌7佢

就算係改圖都及唔上杜生手法低劣

問過杜生，4月4號出左畀你啦
如果係真咁係杜生責任
豪仔無罪釋放

炒車炒到仆街
我上個POST都屌緊豪仔玩改圖
之後有人質疑係咪改圖
我咪開PS驗，發現有人玩野撈假圖入去

同你地講返就話我杜生打手

下 我有無睇錯呀 人工黎架喎老細
人地應得架喎 唔知以為做義工
得罪人還得罪人 但唔代表拖糧果啲仆街岩囉
識下你老細唔出糧比你 你真係會咁大方？
依家番工比機會你學野！唔出咪唔出Lo

犯左法咁又點WO

好多連登post都係咁
無d critical thinking都會瀨野

其實我覺得~豪仔係總經理~出糧既野佢搞唔到~點都係問下個老闆啦下嘛~佢SKIP撚左, 直接問都唔問去記者係咪有D奇怪

收皮啦屌你老母
想引人炒車

係，人蠢真係冇藥醫，仲要玩野果個都認撚咗，啲人仲要死哎話係改圖改圖

咁都係得2個情況
一係杜生俾人昆鳩屌
一係杜生知情講大話再鳩屌
2個情況一樣都係杜生抵俾人屌啦

杜生咁噪 應該一開始唔咩事
淨係知有人同記者報串

唔怪得依加啲老細噤串啦，呢個世界總有啲on9做爛市

個豪仔咩樣？
應該柒頭一個

實際數字應該係24唔係4

直接揾對口追數都唔叫直接，揾你個屎忽杜生？如果你後面好多個老細，我洗唔洗一層層上，而家打大佬呀？

如果佢係唔知咩事就大大聲出黎嘈
呢D咪ON9囉

佢26 號同記者講 btw 24 號其實入左數

唔係26講

點解要p到咁明顯先？
如果我要作假 我會作到好真
定係豪仔係盲既？

連燈炒車炒到好有經驗了，唔驚啦

程美段請到打手嘅機會高 定係杜文澤高呀？傻傻地
程美段有錢 唔駛連9000都追數啦
杜文澤係連登有光環咁撚耐都被人屌到反皮 反省下啦
唔係反共就上帝有特權架
你同你老婆 仲有個欺凌賤種貝依霖快啲一齊收皮啦

一齊繼續諗原因幫杜生解釋
杜生永遠是對的

希望杜生會記得出糧比凌晨2點幾都仲OT緊既啦員工

連登仔
原來只要係反共
條友做錯咩都會係啱
拖糧係犯法都可以講到無錯
講幾句粗口扮敢言
連登就捧到上神檯
查實份人又小氣又on9
你估佢無job全部都係因為佢反共？
係佢把衰口得罪哂d行內人咋

睇嚟就算衰到連安心只要出句聲反共
喺連登都可以即刻上神檯

真係痴撚線有心想煮死杜嘅<-- 你先係經典連登仔下話 唔畀人有對立嘅立場，其他人屌9佢就話有心煮死佢 同讚中國就係五毛一樣嘅logic

條支那臭雞又打簡體字又去歐洲走名牌水貨
換著唔係同杜狗拍檔，一早比連登仔狙擊啦
班盲撐狗永遠唔覺得自己盲撐杜狗就係最討厭嘅地方

行內人惡撚過共產黨

我講緊整改圖嗰幾個人
佢地想點大家有眼見
討論返杜生柒嗰d有乜所謂
我又唔係同佢有親要幫住佢
係改圖屈鳩人低手左d姐

好衰唔衰 衰著做左連登仔最憎個d老細

叫條女拎返戶口張卡去銀行申請返張入數紙咪得囉屌你老母

佢啲口吻好撚小家
明明係遲咗 道歉都有骨
覺得自己好撚好笑咁
講到係呢行二十幾年
咁小事都要咁串啲𡃁妹
難怪你真係咁多年都無資格幫人

大大個正方格ZOOM近都話改

終於知咩叫盲撐

痴住碌撚都係冇個好人

正常，你試下講啲唔啱聽嘅説話就係打手/五毛。明星消費政治正常 因為大把人受呀嘛 同大陸人鍾意吳京一撚樣

打手全面進入

拖糧又真係抵屌喎
唔知你地咁落力撐做乜撚野

唔理係咪整容雞係咪搏上位
有汗出冇糧出比你地都嬲啦

如果唔係杜生, 係是但一間公司, 有個連登仔開post話比人拖糧
個個實留言叫佢報奴記同搵蘋果

因為你睇個張係直必腸巴打改既
你睇多幾位手足ＴＯＮＥ色既圖先啦
根本冇可能ＴＯＮＥ到正方形
你炒撚左車啦

貼定先
一間又話我打手

有得選，回歸後香港人做乜又雨傘又遊行又佔中，

豪仔都係時候收皮

收得啦

我用埋原圖, 甚至係你地既圖tune完再up左上黎
個正方格都仲係度

我就見到, 你地幾個話見唔到
咁俾各位巴打評下口同鼻拗

如果聽日杜生拎張原圖出黎 真係4號既話
咁匯豐就大獲
本地過數要20日

豪仔，洗定屎忽啦

《刑事罪行條例》 Crimes Ordinance
9-7 第 IX 部 Part IX 9-8
第 200 章 第 72條 Section 71 Cap. 200
製造虛假文書的副本的罪行
任何人知道或相信某虛假文書為虛假文書，而製造該文書的副本，意圖由其本人或他人藉使用該文書副本而誘使另一人接受該文書副本為真文書的副本，並因接受該文書副本為真文書的副本而作出或不作某些作為，以致對該另一人或其他人不利，則該名首述的人即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁 14 年。

佢比人拆穿左咪死兜話甩色囉！當人on9嫁咩，入數紙會甩色？

貝依霉肥到閪睇完真係洗眼

相反如果24既話 坐得監

支持

咪住先, 甩色?

乜銀行收據打直印架咩

因為ＰＳ你改圖任何圖都要點陣化圖層先
每張圖都係由無數正方組成
我用返同一張圖其他地方比你睇

你見到正方唔係因為有改
而係點陣化圖層

你比個直必腸巴打撚到一棟都冇

矮，肥，無腦，無文化，小家，低俗，自大，品格惡劣，狗眼看人低，最叻周街吠，成日黐飲黐食扮大支野，一句到尾，影衰香港。講緊我朋友周圍呵尿嘅衰狗

今次件事上係勞資糾紛 我唔知啦

但其實你講岩架
我作為平民啦或者普通觀眾
如果一個明星反共 我理得佢偷食啦
安心事件都係食下花生就算
如果一個明星係藍絲
我理得佢家庭和睦啦
就一定唔撚妥佢既

你未用過ATM?

其實係咪改圖都好 杜狗呢鋪錯晒架喎
無改圖最多少條罪

我咪就係話其他位置都有呢堆四邊形
同4字左邊撻等邊既四邊形好唔同
會唔會咁巧合?

你可以望下你tune個張圖其他地方
好多都出現嗰個正方格

都係個句有無改圖真係唔係重點
重點係whatsapp呃人比咗數
講真我個人真係唔信改入數紙圖呃人咁on9
人地要check都會check到

冇人敢駁

重點係有無拖糧仲大聲夾惡

我只可以以我之前工作需要話你知
啲入數紙真係成日都嗰個位甩色
不過你唔信都真係無辦法

Hi 豪仔

直必腸巴打而家係咪好怕比杜生報警

佢話四號入咗
但係後尾就話係廿四，張紙無咗色
即係廿四入啦
咁佢一開頭講咩四號入？
重點唔係呢個係咩？

如果真係4號唔係會寫 04Apr2019？

程小姐都自己整理好Timeline，明顯係杜生齋睇圖誤會咗4號過咗數，之後佢都有問豪仔
「十號先畀錢你，四號點過數？」

糧期幾時要睇佢去哋點傾，無合約條文我哋唔會知有無遲出糧
程小姐錯嘅可能只係唔小心講嘢，畀記者發大成件事
杜生錯就錯在衝出嚟柒
豪仔就唔應機，「遲」入數

係有班連登仔睇杜生唔順眼，一見到有機會就衝出嚟咬，完。

係咪想賴屎

補返幅圖

我就真係見唔倒咩正方形格，淨係見倒成張野都好撚多格

算撚數啦其實佢都係搞事

光暗

你要繼續信個直必腸巴打都冇法
幾位手足同時都證明冇可能ＴＯＮＥ到咁

條友玩晒成個ＰＯＳＴ呀

屌其實豪仔由頭到尾都冇話自己4號入咗
佢只係send咗張入數紙比程美段咋
或者會入咗嗰個係記者嚟㗎係咪真係咁難理解啊

框埋俾你都話見唔到架啦

一開始話4/4架，屌你老母

如果咁樣都話紅框同綠框D格係一樣
我都冇野好講

可以, 你彎低腰先

笑撚左 睇多次啦

你自己睇清楚啦
如果真係改圖
咁點解個白色格仔唔係貼住個24嘅2字？
好明顯你講嘅所謂格仔同個2字中間有個空隙
如果真係改圖
咁即係未整個格仔上去之前個2字已經少咗忽
老實講我真係覺得你戇鳩囉

呢個記者嚟

先唔講張圖真定假
你已經比個直必腸巴打張圖呃左呢點有冇異議?

你同2ndhalf有咩關係(笑

張圖求其上網搵
佢地話甩色, 好似係

衰在：
1/ 拖糧
條女博上位係另一件事，人地返咗工你賴死唔出糧就係仆街。就算做雞都係人地血汗錢
2/ on9
拖數俾人追，白痴到24號補入返數、諗住改咗入數紙日期扮一早入數、當冇件事發生。諗住博條女最終收到錢就唔追究遲出糧嘅事實

杜生最柒係冇查清楚就衝出黎屌，好大機會豪仔講大話呃佢「杜生我4號入咗數俾佢」，杜生就信以為真，以為人地理虧

杜生最賤係搵埋前經理人夾口供諗住斷人後路。你覺得人地為咗9000蚊搵記者好cheap？調返轉你cheap到連9000蚊數都冇即時清？唔好賴咩行規不嬲都完job先出數，講真人地都主動wea爛塊面追你糧，就算未到期都唔可以提早出？

推到杜生向程美段道歉

推到佢仆街

杜汶澤呢種人
如果係現實生活既普通人
佢比人打左好耐

大隻講 得把口 以為自己好撚有道理
得罪人多稱呼人少
呢種人好容易比人打到仆街

咁中間嗰廿日點解釋？

行內人呀
問問問

笑撚咗 睇多次啦 係記者轉述
豪仔由頭到尾都冇話過自己4號入
佢只係send咗張入數紙比情尾段嗰個係‎WhatsApp圖一圖二圖四

而程美段自己都話 見到張入數紙少咗個2字以為係4號入
要討論就睇清楚晒所有嘢先討論
真係好懷疑你個腦係咪仲係阿媽個閪窿度冇生出嚟

我用過佢張圖黎tune
用埋原圖都見到有格, 你又話見唔到, 想loop到幾時?

人地黑帶好好揪架

你班友點樣整？
我對住張原圖搞咗半粒鐘都睇唔到個格

極限都只係推到咁
點整到咁清？

成張收據都咁清 係個個位甩色

一個唔覺意
得罪黑道大佬
搵人買起你 到時1個打10個

Btw杜生個fb係咪lock撚左個留言
想發表下意見都唔俾既
咪咁撚小氣啦
得佢講冇人講

9千蚊都搞咁耐 想人免費咪講

cdrom左成年都忍唔住登入

呢張圖同另一張都係假
有條傻尻會員自己加個正方形上去扮改圖
我tune個原圖根本搵唔到個正方形
而起格係因為張圖壓縮過，唔信你睇下白色部份起格既pattern同疑似改圖位一樣

TLDR: 張圖壓縮過起左格 所以暫時無人證明到張入數紙係改過圖 有條傻尻會員改圖放個正方形入去屈人 勸大家咪再炒車

屌都話撚咗佢不嬲都淨係俾frd留cm

張入數紙係人手影
光暗唔同自然有唔方色
啲格係放大左差唔多顏色組成嘅點陣

而你下面呢張明顯係SCANNER掃

光暗顏色會比較一致
TONE出黎唔會好似上面個張咁

如果你唔係假膠，我真心覺得你好蠢

見到佢兩公婆都唔開胃, 唔知做乜鳩

日日出埋d抽水反共post呃like, 鄰國鄰國名都唔敢開, 100毛質素, 拿你堂堂正正反共我撐你呀

個女既個死人樣又木口木面冇表情既, 視后喎

雞？雞你老母呀！把口咁撚賤既

雖然 Model job 好多合約寫明60日/90日先出糧，但程小姐追得緊，你最多私底下話佢寒酸又好點都好，規矩上都應該準時出，更唔應該柒左就偽造文書，一黎犯法，二黎態度真係好惡劣。

講咁多咪又係拖糧

為左跟八掛follow 晒兩個

改方格個位直必腸巴打 #50779 準備好打官司未

拿, 話改圖個班有機會又炒車
聽日豪仔拿張收據出黎真係一樣就搞笑

平時就擺撚哂款屌大陸
講撚到自己為公義而戰咁
次次屌佢抽政治水 就成班盲撐狗洗負評
根本條友係咩料 有腦少少都知啦

唉算撚數啦再講落去我哋痴線㗎啦

又要LOOP多次
其他白位既點陣形成長方形同4字左邊既正方形好大對比
如果係咁巧合得果個位正正方方, 我冇野好講

呢條撚樣幾時先收皮

上次杜汶澤屈鳩吳文遠當冇事發生過
不嬲唔鍾意佢嗰啲所謂真性格就攞正牌冇禮貌嘅性格

一個被封殺既人去封殺人

..

有玩開PS路過無聊研究咗一陣

依張係程美段facebook嘅原圖

放大佢先 (為咗有對比 放大埋下面果part一齊睇)

好簡單淨係用Brightness/Contrast (legacy mode因為睇得清楚啲)

見唔見果啲所謂嘅一格格?

依啲checkerboard pattern如果係改過圖的話 一定一定一定唔會match得到

所以表面上程美段upload嘅依張圖係無改過
至於豪仔張原圖有無改過就不得而知

連登仔不嬲有叫開鄰國呢個term

照你既意思即係whatsapp圖冇改
而實物有冇改就不得而知?

杜生出嚟load 左咁耐點會咁撚蠢玩自己
睇下去保唔保豪仔架姐 我估佢都係出條片扮許志安

終於有個正常人

係呀屌你老母講撚咗咁撚耐仲on99
正一on9蠢閪

程小姐張圖應該係wtsapp個張

人地有入數紙, 要造假都係張紙到擦甩2字呃人啦

On9使乜研究張入數紙呀
有乜可能4/4入數 24/4先到帳
分明係個豪仔講大話啦

佢係估唔到豪仔做野咁垃圾

爆騷價真係好撚冇道德

咁即係要睇實物先知張收據有冇改過啦

咁躁做乜?

而家呢個年代仲有人講黃絲,都收晒檔啦唔係咩？
我以為得689後援會先仲有用呢個稱呼

今次點講都好啊澤係奶左野架啦
係睇佢點兜定認錯而已

不過如果我有同老細一齊做野我又有佢聯絡方式
我一定會sd msg追佢,就算佢回乜鳩都好
之後有嘈要屌都好,講野都可以大聲啲
而且乜野經HR,佢好撚大間集團公司咩⋯

係你一個格格格格格格唔知格乜撚野
信晒個假膠張玩野方格圖
唔少人同你解釋又係到格格格格格
蠢到咩咁

因為唔明白點解一個人可以點咁耐都唔撚明仲死撐囉係咁話張圖一定有改有改 而加呢張圖就係冇改過囉 咁你仲有咩講？依家又想兜下可能實物有改圖咁呀？

乜呢度講嘢可以有保留嘅咩
而家屌緊杜汶澤喎
梗係要屌撚死佢啦
張圖係呢度有個仆街改嘅又點
梗係要屈人執相啦

利申 公司做開PS執相/畫Product
一睇就知有白9癡會員低手執相推大家炒車

真係成日都甩色 我之前見到都覺得好垃圾 日子都印唔到

雙方係fb公開都叫唔想公眾關注？

快啲收埋啦陣間個個都話你改圖㗎啦

呀豪仔你又話問過杜生4月4號出糧嘅
點解會有個無咗色嘅2字？

唔通你入咗兩次數？

隔離大把2字畀你補落去啦
屌你仲未解釋到你個方格點解唔係貼實個甩色嘅2字

利申 無諗過撐杜汶澤
亦都可能原圖有俾豪仔改過
但係個咁撚明顯嘅方格係呢條On9執嘅

圖6睇記者轉述 唔係豪仔
點解咁撚多戇鳩仔嘅
可唔可以睇清楚晒所有嘢先出嚟討論呀

條假膠真係好撚想比人告咁

個格如果係補嚟遮個2字
點會個格同2字中間有空位呀